[集思廣益] 點解廢老去M記食野一定要攞水

如題

裝住副假牙

唔妹杯水咪比你啲廢青以為我地冇食野淨霸位囉

免費唔執輸

乜都拎乜都搶

平時派盒飲品都打餐死霸位

九龍城國際學校對面個間明明已經少位，仲有大把廢老係到涼冷氣，搞到我叫堂食都冇位

見過有d廢老瓜左，留返俾後人全部係廢紙、爛膠袋....（佢地d寶物）